加州新例：跨性別人士可按性別認同分配到男﹑女子監獄

（北美通訊）加州州長紐森（ Gavin Newsom）上周六簽署一系列與跨性別人士有關的法案，其中「SB132」法案允許加州懲教和康復部門（California Department of Corrections and Rehabilitation）基於「性別認同」而非「出生性別」，讓跨性別囚犯根據自己的性別認同分配監獄或囚室。

又要政府正確
加州差不多變垃圾州

*治

加州......垃圾天堂

女子監獄將人滿為患，同埋好多監獄BB

我要坐女子監獄。

attack helicopter

被搾乾...

小心比大黑肥輪姦

自稱係有性別認同障礙嘅同性戀者就得

有JER 可唔可以性別被認同為女性?
點測試?

其實誇性別有冇D咩証明, 定純粹自己話係就係

頭幾日可能好多人入女子監獄，幾日後就好多申請調走

美國監獄一直人滿，唔係嚴重罪案都係係屋企坐監

星期一 男
星期二 女
星期三 Bisexual
星期四 Asexual
星期五 Queer
星期六 Lesbian
星期日 Gay

想知tb夠唔夠膽入男子倉

屋企坐監今年大家都屋企坐監

女TB慘了去男子監獄萬人斬肉便器Gay都變直

I sexually Identify as an Attack Helicopter. Ever since I was a boy I dreamed of soaring over the oilfields dropping hot sticky loads on disgusting foreigners. People say to me that a person being a helicopter is Impossible and I'm fucking retarded but I don't care, I'm beautiful. I'm having a plastic surgeon install rotary blades, 30 mm cannons and AMG-114 Hellfire missiles on my body. From now on I want you guys to call me "Apache" and respect my right to kill from above and kill needlessly. If you can't accept me you're a heliphobe and need to check your vehicle privilege. Thank you for being so understanding.

你話做咗手術/打緊激素就話啫

毒撚福音？
溝唔到仔/女就特登去博坐監

心理醫生證明既話9吹都得，
唔通驗體內睪丸酮數據？

而且佢地可以話自己gender fluid，星期一想做男，星期二想做女都得。佢想做咩性別就做，你唔認同就係bigot，sexist。真係cls

呢個有咩問題

女子監獄

監獄妓女呢門行業可以誕生，
d 女為左做生意可以去到好盡。同樣男人都係。。

無第三性別監獄根本係歧視

去男定女監獄都係俾大黑肥輪姦

我OK喎

Racest sexest

Lihkg
每日都係gay

CLS
應該好多痴線佬易服犯案再入去女子監
不過可能成班同一諗法既佬困埋一齊

其實係咪做左變性手術有假j假日田先算係誇性別人仕

呢D應該係叫變性人

未夠3個月就申請轉返女子監倉
屌到啲女人味出返哂黎

美國刑罰都幾重 但犯罪率就一直世界頭幾
係咪啲人太唔怕死

得番啲gay 佬喺男子監獄

即係點，冇做變性手術有J嘅鍾意女性打扮覺得自己係女人就係誇性別人仕?好撚亂啊

有賓周，性別認同係女
入到女子監獄直情變幸福賓周

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

你講得好啱，跨性別人士就係咁解啦

不如混獄喇

美女老師？？

我今日係男人，聽日係女人，吹呀？

結果女性監獄得男人，女人去晒男性監獄。

加洲以前未有咁左膠真係幾好住，依兩年返去變左垃圾地方

染色體決定一切，冇得否認
除非你XX/XY以外

正 可以坐女子監獄

美國非精英不嬲都係垃圾，係班賤種未見過世面先咁鍾意吹奏

亞裔boy終於唔使比黑鬼插後門

班人妖一定比人屌撚到咩都反囇

左州真係弱智

如果坐十年以上
點都好過係男監獄啦
男監獄咪又 樣衰既

點垃圾法？講嚟聽吓
我仲諗緊好唔好搬去嗰邊住

去女監獄同房日日扑

支那人是要管 其實美國人一樣
但支那人起碼怕死怕坐監
美國人特別啲力架明知要坐監都照犯法

要風得風
要雨得雨啦
咪玩

突然好想睇強姦TB既AV

一心去到點知俾番大量男性牢友雞姦

其實係對homeless太好所以全國homeless都搬入去瞓街
SF仲要驚啲癮君子共用針筒奶愛滋，送埋針筒畀佢地吸毒

美國冇俾蘇聯打敗但終於俾政治正確搞死

到時女子監獄大部分都係男人

佢唔ok

仲有全美國最好既醫療系統就係監獄，窮人會摶坐監去醫大病

TB鐘意女點會申請去男子監獄，咪FF咁多

起碼唔使執番梘先

TB唔會去男監獄
GAY佬唔會去女監獄

換乜撚

關我春事 我想睇TB比人屌既AV啫

你都on9 gender同sexuality 都未識分
有咩好講

係佢地一出世就預左會坐監咁

佢地個醫保系統真係世上最仆街都不如
兩百幾年都改唔到 美國人都絕望唔理算

我記得之前睇過一個新聞
又係跨性別人士去左女性監獄

因為懷孕女囚可以有更好待遇
結果有位女囚搵跨性別人士攪大自己個肚

有冇人有印象

咁個保安點safeguard? 女監會有男獄卒？

醫生證明都可以鳩吹？

有咩問題

Ching諗清楚先，入面隨時一堆肥婆豬西

全球三大人口最多國家之一,當然有垃圾啦.

算唔算左膠一大政績

Apache

未坐過點寫cv

抽水都唔識睇

所以咪搬去德州攪尻人

做雞生意發達

實際運作或管理一定出現好多問題

外國應該係治療師證明都得
因為外國既治療師係讀完Master再儲夠實習時數就有執業資格

去男人監獄比bbc隊 VS 女子監獄肥婆輪你
唔使諗掛？

噉asexual叫做最好喎，唔好有人有興趣扑野

痴線

睇咗內文先啦 同埋有男人特登扮認別認同做女入女子監獄可能性其實唔高 跨性別人士本身就被污名化

/ 但如果監獄設施會因此面臨安全管理問題，州政府則有權拒絕請求，並必須給予囚犯書面說明及提出異議的機會。
提出該法案的州參議員威善高（Scott Wiener）表示，不希望這種例外會經常使用，亦不想令人覺得，這條新例是跨性別女性試圖混入進女子浴室的藉口。因為過去在監獄內，跨性別人士往往是性騷擾的受害者，他們應該受到保護 /

入左去都係毒撚咋

係得主要州份先有番咁上下警力 治安 其他free 到

orange is the new black 可以拍跨性別版

然後去到德州又投番左膠黨

有聲

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

一定好多強姦輪姦
男去女監都係

其實已經發生過
直頭開大餐咁

在英國，一名犯有多宗嚴重性侵的男子，以跨性別人士身份獲安排在女子監獄服刑，但服刑數天，已性侵同倉多名女囚犯，後改判男子監獄終生監禁；但在獄中，他多番要求再進女子監獄服刑，並不惜籌募變性手術的經費以達目的，結果是否如他所願？

屌我心理女

我覺得做曬手術切jer/換閪嗰啲trans 就應該嘅
未做手術嘅就唔應該俾，實有人想屌閪扮trans

唔講有無得屌，淨係男獄卒vs女獄卒嘅態度都唔同啦，唔想俾男獄卒蝦老閪都話自己係女人

歐美左膠就係講緊唔使生理上證明自己係咩性別
而係自己認同自己係咩就係咩
呢條例都係為迎合左膠而立

睇下呢條女啲片
成日抽擊左膠
仲親身試埋要醫生證明自己係男性有幾易

tom boy去到男子監獄會爛

到宜家都未轉返
有次佢去挑啲leftard機畀啲左膠女權鬧佢bitch
佢就話自己係男人
結果啲左膠斷咗線唔識反應

tb 梗係入返女倉食女

第一次睇，真係cls

好覺得做咗手術冇問題 但未做到嘅 好亂咁

咁你理得人地有無得申請都有得睇㗎啦

Orange is the New Black~!!

扯左

所以話有呢班垃圾喺度
美國又點會唔係好似佢哋口中咁日漸衰落啊
乜撚嘢都要玩到極端化

我性別認同係女 但我又係les 入去同人100p先 再唔係就話自己係性別流動派 冇得輸

的而且確係好混亂

切左j點扑野？

同射波攞醫生紙一樣咁易

有好多係聲稱轉左性或者令醫生信佢轉左
冇話一定物理切左架

連登仔成日一哭二鬧三上吊，仲港女過港女

請放心 tb喺適當嘅時機就會自動做番女人